將軍澳班防暴好撚戇鳩!喺度執垃圾 #fullgear垃圾佬

Gif

做SHOW?